元朗個度成百人開片，就得個十幾個警察，合理咩？

遲到就算，得個兩三個白衫，幾個軍裝就想平息
立税人啲錢去晒邊？